\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\usepackage{tabularray}
\include{preamble}
\include{listings}
\include{info}
\include{mytitle}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\maketitle

\tableofcontents
\addtocontents{toc}{\vspace{1cm}}

\Introduction

\textbf{Цель работы:}
получить практические навыки и научиться производить оценку напряженности
трудового процесса по условиям труда согласно заданной профессии.

\textbf{Профессия:}
врач-терапевт.

\textbf{Краткое описание работы} "---
Оказывает квалифицированную медицинскую помощь по специальности <<терапия>>.
Определяет и обосновывает тактику ведения больного. Назначает и контролирует
необходимое лечение, организует или самостоятельно проводит необходимые
диагностические, лечебные, реабилитационные и профилактические процедуры и
мероприятия. Ведет прием клиентов Учреждения. Обеспечивает качественное оформление
медицинской документации. Участвует в формировании заявки по лекарственному
обеспечению учреждения, за счет бюджета и по программе ОНЛС, в формировании
формулярного списка. На прием одного больного затрачивает 15 минут. За день
принимает 20-25 человек.

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\chapter{Ход выполнения работы}
\nobreakingbeforechapters

Сделал анализ краткого описания работы и заполнил таблицу~\ref{tab:info}.

\begin{table}[H]
\begin{small}
  \caption{Оценка напряженности трудового процесса}
  \begin{tblr}{|X[3,l]|X[1,c,m]|X[1,c,m]|X[-1,c,m]|}
  \hline
  \SetCell[]{c} Показатели напряженности трудового процесса &
  \SetCell[]{c} {Нормативное \\ значение} &
  \SetCell[]{c} {Результаты \\ обследования} &
  \SetCell[]{c} {Класс \\ условий \\ труда} \\
  \hline
  \SetCell[c=4]{c} \textbf{Сенсорные нагрузки} \\ \hline
  Плотность сигналов (световых, звуковых) и сообщений в среднем за 1 час работы, ед. &
  76--175 & 100 & 2 \\ \hline
  Число производственных объектов одновременного наблюдения, ед. &
  6--10 & 4 & 1 \\ \hline
  Работа с оптическими приборами (микроскопы, лупы и т.п.) при длительности
  сосредоточенного наблюдения (\% времени смены) &
  26--50 & --- & 1 \\ \hline
  Нагрузка на голосовой аппарат (суммарное количество часов, наговариваемое в неделю) &
  17--20 & до 20 & 2 \\ \hline
  \SetCell[c=4]{c} \textbf{Монотонность нагрузок} \\ \hline
  Число элементов (приемов), необходимых для реализации простого задания или в
  многократно повторяющихся операциях & 
  6--9 & 6 & 2 \\ \hline
  Монотонность производственной обстановки (время пассивного наблюдения за ходом
  техпроцесса в \% от времени смены) &
  76--80 & 40 & 1 \\ \hline
  \end{tblr}
  \label{tab:info}
\end{small}
\end{table}

\backmatter

\breakingbeforechapters 
\Conclusion

Класс условий труда определяется по наибольшему показателю вредности, поэтому
общая оценка напряжённости труда соответствует классу 2.

\end{document}
